戀物癖矛盾對決 黑絲控難忍性慾控制腦袋：有癖好唔等於變態

22歲的Peter（化名）身形瘦削，驟眼看上去，沒有半點多餘的贅肉，但他不是那種風一吹即散的瘦弱書生，而是皮膚黝黑，雙目炯炯有神；咬字清晰，說話故意不徐不疾，好讓不許錄音的記者有時間寫下他「黑絲控」的心路歷程。曾經有一段時間，冬天一至，冷颼颼的寒風為大地帶來黑絲，他會畏懼得不敢外出，因為他的魂魄會被一對又一對穿着黑色絲襪的美腿勾走。

曾經，他會在家中用長焦距相機拍下黑絲美腿，用筆記簿記下絲襪形態：「會記下時間、環境、地點，寫低人靚唔靚，腳長唔長，絲襪什麼質地，有光澤還是粗糙，薄還是厚，幾多針。」不過，他只會影腳，不會影頭，「因為有罪惡感，我喜歡守規則」，他一臉正經地說。

聽到「黑絲控」、「戀物癖」、「偷拍狂」這些字詞，大家一定會打哆嗦，覺得這些人一定是變態佬，不尊重女性，敬而遠之。然而，聽Peter的一席話，記者反而覺得他熬得很辛苦——一直在道德與慾望的懸崖邊緣掙扎。他是一個乖學生，操行有B+。有一陣子，他連自慰都覺得自己是色魔，我多次說：「你好像逼得自己太道德了。」

聽來很矛盾吧？不如聽聽Peter因為無法控制性慾所承受的痛。
攝影：陳焯煇
影像協作：曾梓洋

Peter是個有禮的男生，他以前覺得自慰是色魔，一直想停止自慰，卻適得其反。

呢個社會好多變態佬

波台會員

足c兄黎

你係臭G

有無扑錯窿啲黑絲圖睇牙

私家野唔放出黎

痴撚線

撚狗撚到悶

好俗呀

將就下啦CHING
D港女太錫身唔肯影

他是一個乖學生，操行有B+。